德國人：國安法通過得好

唔知有冇wow，標題黨嚟，想屌嘅聽咗先屌

整到d字咁撚細做乜

禾試撈李吖

口音好北方, 唔睇畫面仲以為係個華人講野
睇來係中國住左好耐
連胡溫都講得出, 仲話今上唔係民國出生之人, 係無文化, 仲要係細個送左去鄉下 跟住又講到去三民主義, 真係個白皮黃心

佢話過毛魔係中國版希魔，俾班玻璃心鬧爆